【癡撚線】新假期：6月12號，大家應該唔使返工嘅

不得了

大家記得響應媒體呼籲，12號去睇展覽

唔使返工去星球大戰？

新假期轉死性

希望背後間紅色資本睇唔撚明啦下

班編輯

有冇人feel到星期三會頭暈、作嘔啊？